我之前做手術途中醒左，有冇人試過？

我入手術室時
有姑娘同我打麻醉藥同傾偈
然後畫面一閃就係一個好暗嘅燈光
眼見手術儀器已經入左身體
跟住我氣管收縮同身體抽搐
見到個醫生即時同我對望一眼
跟手佢聽倒有噴野嘅聲音
再眼前一黑
醒返就喺病床上
覺得成條氣管好痛
應該係抽搐時整傷

真係有陰影 仲要係私家醫院

姑娘打麻醉藥？

其實我唔確定係咪麻醉藥
就係見佢幫我打d入隻手
跟住就黑畫面

做緊手術醒咗係最大嘅惡夢，等於俾人生劏

咁個麻醉師都幾廢

邊間醫院

有冇告到佢甩褲

上次做手術麻醉之後
醒返就發現兩粒龍珠唔見咗

咁手術係成功既
都冇後遺症
係事後條氣管痛左兩三日啫
所以就不了了之

公立?
唔係揾個麻辣科醫生打架咩, 要另外比錢

人地剪左你條J 幫你綁返上去你咪FEEL到?

冇比利是?

有人距離招喚巨龍行前左一大步

膽石下話?

其實我都唔sure果位係姑娘定醫生
只係見佢打d野入我手
跟住就黑畫面

係九龍區某私家醫院

可能你太好精力

你係醫護？

點講都好, 我覺得呢種體驗係幾好, 證明你體驗到你進入昏迷個每個STEPS

麻醉要麻醉師做，醫生同姑娘都唔做的
係個麻醉師預唔啱份量

你講野好恐怖

sore throat 就好多人都有架啦 做手術果陣放左喉 拔返好多人會有 2-3日會好
但係你醒左就似係awareness during general anaesthesia
呢樣野大獲好多
個麻醉科可以比人告

PS 麻醉科醫生

有時會架
可以叫姑娘幫我打
但係我要講好個dosage 佢跟住打
雖然親力親為可靠D
會鍾意自己打

發夢姐

冇
做完之後就冇醒過

你平時係唔係都係唔太feel到痛感?
聽過外國有人(redhead)係天生有呢D抗性, 麻醉個時難搞D